80 90後 輕鬆吹水tg酒谷

新開酒谷

自問On99就入得，輕鬆吹下水

間唔時會搞下酒局
絲打唔洗怕醜，我地有女谷主架

男女人數會平衡，會維持一定人數

有意者請填表

Push

Pish